2016 最佳電腦硬件

年尾了, 係時候回顧一下.
我選 , core i5 6500

推

gtx 1060

留名

我選GTX1070 買咗1080表示後悔中

點解

GTX1070 gddr5x

in 7up we trust

柒起